［中環消息］有上班族表示今日會到中環聲援中大學生

鑑於昨日警方瘋狂攻打中大，令多名學生和記者受傷，全城嘩然。有多名中環上班人仕表示今日會到中環一帶聲援中大學生，更有人表示會以更激進的方式表示五大訴求。

我作唔到落去喇，屌你老母
中環人，今日！

push

中環人預備食lunch

Lunchtime 完咗唔好走

推

中環手足

中環人！

香港人 加油，反抗，報仇！！

和你lunch

11.14 曙光行動 繼續三罷

中環人表示今日返唔到中環。